[突發] 黎智英案主控 David Perry劈炮唔撈

律政司聘用英國御用大律師 David Perry 任主控，負責檢控前年 8 月 18 日壹傳媒創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘被控維園非法集結案，惹起英國外相藍韜文等批評。律政司今日發表聲明指， David Perry 關注有關「壓力」，及目前豁免強制檢疫的安排，指出審訊在沒有他的情況下應如期進行，律政司決定委聘另一名律師。

律政司指出，自委聘 David Perry 任主控官之後，有不斷來自英國社會的壓力和批評針對 Perr 參與案件的工作，「當中一些片面的批評將案件與國安法混為一談。」...

推

律政屍

狗屋嗰幾隻高級西洋狗呢